audit jj 其實拆breakdown 係咩意思？

有冇啲例子講下

lm

same with broke up

分拆， 下一步上市

即係唔要mix up
要breakdown

唔明咪直接問個senior 囉

Other expense $2,000
->
Postage $500
Legal and professional fee $1,250
Utilities $250
Subtotal $2,000

同類sum埋佢

睇上年點做啦 跟上年

Legal and professional fee $1,250
->
BR fee 250
Com sec fee 1000

拆d明細出黎 分開列明

已解決